租樓水電煤轉名

如果係經地產代理搵既盤而又租出，通常個經紀係咪會幫手攪埋轉名？

係